有無人同我一樣好耐無點用wts，基本上用晒tg？

以前覺得tg好少人，好難用
但呢個月個個不約而同咁用
用用開發覺個個都用tg
wts變咗無乜人用

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟討論下幫手投票順便推post上熱門比多啲人睇

無朋友

用咩都無所謂